ff系列-想打架

ff系列-想打架

1

佩哥又秒傻仔

我唔係佩哥wor推錯post

要唔要打針？

「極恐怖」在酒店房間收到奇怪電話

咪再推我好大鑊依家

犯罪系列-想放針

派哥

樓主又係到單單打打

gum好耐冇見 好掛住你當年幫世清出頭打宇清

6點3瑞和街等

你收工行過來差吾多

樓主

針清 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

轉頭叫人針狗

呢隻

ff系列-

高質過私了系列

賓

佩大哥唔瞓？

現在睡了

唔睡

ff 系列

早晨bro

班人好25 成日話你放針

我唔需要討好佢地 我有你信我就夠

貓貓禮志

報左警

liy

拉貓貓禮志

佢犯咩法

非法收取黑金

有證據？

你係人證

我唔會出賣兄弟

志弟

圖書館戰爭